其實點解冇藍絲講外國勢力英國餘孽做警隊高層?

🤔🤔

最多外國勢力係藍絲.

remington guns riot gear tear gas etc